突發 懷疑淘大廢老尾隧手足一齊搭巴士走報串 便衣警埋伏拉人

【讀者報料】今天下午，兩名乘坐往來淘大及樂華邨的九巴 2A 號巴的乘客，在樂華下車時被兩名疑似休班警員制服，疑似休班警展示伸縮警棍防御，但並無揮動，青年掙扎呼喊叫救命，巴士司機上前問身穿間條衫的男子有沒有警員委任證，男子稱要投訴司機。片段可見該名警員有配槍。
讀者質疑，樂華邨當時無任何示威或人群眾集，那兩人究竟是當值便衣警還是休班警，為何如此執法？
《立場新聞》正向警察公共關係科求證有關行動的來龍去脈。

裏面有片

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推上熱門 小心被人跟蹤加報串

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

[/gold]

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

有配槍恐怖分子

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915民陣遊行

Push

休班狗

我地係咪可以日日時時刻刻報警

push

是 所以唔是休班 片入面有成班紅旗食花生 好大機會是被報串

蓋世太保

似是廢老一齊坐車走報串, 我呼籲手足去遠走

唔救人有咩用喎

HI 分化撚 出返去plz

屌 咁撚樣老屈都得？推

沒人知 段片大多廢老

腰有槍 另一個即時攞個頭盔出黎
唔似休班喎，可能係警員喬裝市民既秘密警察

但手足做左啲咩，憑咩拉

因為後生

司機好野 要寫信加許幫手
仲有死警畜 搭車唔能比嗎

推

咁憑咩捉人

後生有罪 915 915 915

你地分清楚街坊活動同行街活動好唔好，
街坊活動係反而一定唔好著黑衫，
唔係走果時好麻煩

推 各位小心

屌佢老母...又係藍絲跟蹤報串...

其實遇到懷疑藍屍跟蹤報串應該點樣應對?

其實不停亂拉人好嚴重
特別見後生就拉

呢D真係一定要推上國際

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

比人拉既唔係黑衫

依家係見後生就拉

一定要推上國際

蓋世太保=明朝廠衛特務機構=香港警察

有槍 警棍 但係冇委任證

大家千祈唔好帶申縮棍出街見到藍絲搞事果陣揮動

記者會肯定又屈佢哋犯法

秘密警察

曲直難分
咩係原則？我地原則當然係不傷及無辜 但係對家唔係喎
即係 我地只要披住佢層皮就可以...

死爛仔!死黑警!

其實可唔可以當呢班人持有危險武器同傷害他人身體，以公民拘捕權去拘捕佢地呢？

鳩拉？
拉佢咩先

新計謀: 藍絲搞活動各自尾隨

簡單反跟蹤技巧 當你行一條直路行行下突然向反方向跑走一段距離就可以知有無人跟蹤你

知都無用啦依家想拉就拉

救人.....

文宣 twitter戰

問你有冇委任證就要投訴人

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

便衣？

美國：老子想打誰，就打誰！

英國：美國叫我打誰，我打誰！

日本：誰打我，我讓美國打誰！

俄國：誰敢罵我，我就打誰！

以色列：誰在心中想打我、想罵我，老子就先打誰！

北韓：誰讓我不痛快，我就打南韓！

南韓：誰打我，我就和美國一塊軍演嚇唬誰！

中國：誰打我，我就罵誰！

台灣：誰打我，誰罵我，我就和他一起罵前政府的某個誰！

香港:誰打我，我推全世界知！

屌，全天候，周街都係鬼

依排成日都有廢老搞細路, 琴日我都遇到,佢仲想出手打人, 好在細路個呀媽喺度。